有冇人試過發夢會丁咗一個好耐冇見過嘅人

尋晚發夢見到自己同佢一齊
但係正常我唔會無端端諗起佢
點解會咁

肥婆

日有所思 夜有所夢

一齊同你丁咗有咩關係

因為幾正
所以好似丁左咁

前錯後對

係嘅話應該惡夢黎